{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006054",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3000323",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(구월동) 느낌호텔"
    },
    "text": "その宿泊施設は総客室数42室で構成されています。近くには仁川1号線仁川ターミナル駅があり、交通が便利です。この宿で提供する案内支援言語は韓国語です。客室の内部施設としては、天然ラテックスベッドと寝具類セット、Wi-Fi、大型天井型シャワー器と3Dボディシャワー器、最新型スマートウォッシュレット、LG55インチ以上のFullHDTV、個別冷暖房システム、超高速インターネット、客室内に設置された空気清浄機、高品質タオルとシャワーガウン、ウェルカムドリンクとお菓子提供、バレットサービスなど様々な施設がご利用いただけます。また、客室内部にはディフューザーが設置されており、ワイングラスとヘアアイロンギもフロントでレンタルできます。B1階には非対面キオスクが設置されています。予約をキャンセルする場合は、入室3日前までは100%払い戻しが可能で、入室2日前までは30%の払い戻しが可能です。客室をご利用の際には最大2名までご利用いただけますし、3名様のご利用の際には追加料金が発生し、男女同室での宿泊は不可能です。ロイヤル/プレミアムロイヤル(プール客室)は最大4人まで利用可能で、プレミアムデラックスは2人基準で最大3人まで利用可能で、貸室は2人のみ利用可能です。追加人数が客室にいる場合、追加料金を支払う必要があります。客室はランダムに割り当てられ、週末は事前に駐車することができません。訪問者のレビューを見ると、宿泊施設がきれいで施設も良く、2人用の浴槽があって旅行を楽しむのに良い環境を提供するということです。しかし、一部の部屋では、ビームプロジェクトが分ごとにオフになるのが残念でした。また、サウナ施設は魅力的ですが、春と秋にはサウナの温度によって部屋の温度が高く不便な側面があるという意見があります。また、トイレの状態が汚れて臭いというレビューもあります。ベッドとテーブルが埋め込み型になっていて不便な点もあるそうです。宿泊施設は無人システムを採用しており、一部のシステム障害がある可能性があることが言及されています。宿泊施設を利用した他のユーザーの中には、ほこりや臭いが不快だという意見もあります。ロイヤルorプレミアムロイヤル(プール)客室は2人から最大4人までご利用いただけます。追加でデラックス客室を購入すると7人から8人までご利用いただけます。追加人数が発覚した場合、追加料金を支払う必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の総客室数はいくつですか？",
            "answer": "総客室数は42室です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設の近くには仁川1号線仁川ターミナル駅があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設で提供する案内支援言語は何語ですか？",
            "answer": "この宿泊施設で提供する案内支援言語は韓国語です。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設としては何がありますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては、天然ラテックスベッドと寝具類セット、Wi-Fi、大型天井型シャワー器と3Dボディシャワー器、最新型スマートウォッシュレット、LG55インチ以上のFullHDTV、個別冷暖房システム、超高速インターネット、客室内に設置された空気清浄機、高品質タオルとシャワーガウン、ウェルカムドリンクとお菓子提供、バレットサービスがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内にあるディフューザーは何のために設置されていますか？",
            "answer": "客室内に設置されたディフューザーは、お部屋の香りを良くするために設置されています。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "予約をキャンセルする場合、入室3日前までは100%払い戻しが可能で、入室2日前までは30%の払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の最大利用人数は何人ですか？",
            "answer": "客室をご利用の際には最大2名までご利用いただけますし、ロイヤル/プレミアムロイヤル(プール客室)は最大4人まで利用可能で、プレミアムデラックスは2人基準で最大3人まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が宿泊する場合、追加料金が必要ですか？",
            "answer": "追加人数が宿泊する場合、追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の訪問者のレビューによれば、どのような評価がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の訪問者のレビューによれば、きれいで施設も良く、2人用の浴槽があって旅行を楽しむのに良い環境を提供していると評価されています。ただし、一部の部屋ではビームプロジェクトが分ごとにオフになるのが残念だという意見もあります。また、サウナ施設は魅力的ですが、春と秋にはサウナの温度によって部屋の温度が高く不便な側面があるという意見もあります。トイレの状態が汚れて臭いというレビューもあります。ベッドとテーブルが埋め込み型になっていて不便な点もあるそうです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設では無人システムを採用しているとありますが、どのようなシステム障害が起こる可能性がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設では無人システムを採用しており、一部のシステム障害が起こる可能性があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設を利用した他のユーザーの中には、何が不快だと感じている人がいますか？",
            "answer": "宿泊施設を利用した他のユーザーの中には、ほこりや臭いが不快だと感じている人がいます。"
        },
        {
            "question": "ロイヤルorプレミアムロイヤル(プール)客室は何人から利用できますか？",
            "answer": "ロイヤルorプレミアムロイヤル(プール)客室は2人から最大4人まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "追加でデラックス客室を購入すると、何人まで利用できますか？",
            "answer": "追加でデラックス客室を購入すると、7人から8人まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発覚した場合、追加料金が必要ですか？",
            "answer": "追加人数が発覚した場合、追加料金を支払う必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 739,
        "QA": 943
    }
}